# BotDailyGenshinImpact

![Demo Gif](demo.gif)

## Description

BotDailyGenshinImpact est un bot permettant de récuperer tous les jours les récompenses quotidiennes du Web Event (HoyoLab) du jeu Genshin Impact
https://webstatic-sea.mihoyo.com/ys/event/signin-sea/

## Lancement 

Choisir le dossier qui correspond a votre OS et lisez le README

### Copyright

(c) 2021, Nicolas DOLPHIN  (nicolas974dolphin@gmail.com)